突然發覺自己講野好似陳百祥(荷蘭叻)

點先可以虛懷若谷啲

阿叻開po冇人理